最強領隊雲加

教一隊波，19隊改善戰績